發覺近排好多男仔整公仔麵髮型

有冇人知係咩潮流黎
個個都好似一模一樣咁
啊叔我真係唔係好識

利申：我都想整返個公仔麵頭

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

呢隻？

唔好意思囉
想轉下形象識下女神姐

唔係
係兩邊剷青
但中間有好撚大舊公仔麵個種
我都覺得好撚威

樣型光頭都屈啦

mk頭

黑gap?

最撚憎人整埋啲咁既頭 負皮

以為整媽咪麵髮型添

雷鬼頭？

有圖未？

應該係依類？

冇錯就係呢個頭

Load咗伊麵=鄭伊健個頭

eason頭

c朗，辛祖嗰種頭？

偽韓fuckboy柒頭

MK頭完勝

好撚核突

個人覺得柒

宮城：「wtf?」

我覺得好柒喎